對於黃色經濟圈嘅建議

1. 依家我哋暫時都係專注喺黃色食肆，但係可以擴大得更加多個範疇。唔止係食嘢，直情係要建立一個黃色嘅生活。

2.系統化：之前有巴打講過，可以整唔同level嘅黃店。例如最低係貼文宣，高啲就係請埋有需要嘅手足等等。

仲有要有系統咁樣去記錄所有支持過依循運動嘅公司。例如好似一開始嘅寶礦力咁，我哋而家漸漸咁樣遺忘咗，一定要有系統咁樣記錄晒，分得清清楚楚。

3.同埋隔離post見到有巴打話應該要改過好啲嘅名，如果唔係出面啲人可能以為係叫雞經濟圈

諗到再講
發展得好，可以進一步推動三罷

推

幫推

push

名 ： 不如
真香港經濟圈 黃營經濟圈 反共經濟圈

黃色真係好似叫雞咁

經濟圈要由食店擴散到其他
我聽身邊都有五金，書店，interior design, 補習社，工程公司，武館等等係真香港店.

我覺得要透過一間由真香港資金資助既公司，開創一個平台 就好似百佳啲flyer 廣告咁 不斷介紹 呢啲真香港店.

行到呢一步，大家既互惠 變化可以好多.

沈旭暉講200萬個真香港人每個俾 20000都有400億. 其實好有得做.

題外話
行呢條路線，令我諗起黑人平權運動 我地忽略既重要人物 Malcolm X

喺馬丁路德金上到位攞彩之前，Malcolm X既功勞好多

其中，佢打既路線喺 近似 真香港經濟圈 既方向

我地同malcolm X有同一個覺悟，係對從政權可以救助既信心係零

佢提倡黑透過人社區 經濟 治安 獨立，不求人，靠自己去守護黑人既自由 人權 同 平等

如果覺得街頭抗爭好難再持續落去, 復興Malcolm X 自己人經濟圈係可以參考. 希望大家一齊研究下
(利申：仲研究緊)

認同。除了食，同路人經濟圈亦應包括各行各業。要堅持

去光時網購買日用品

光時係一間啫 依家係講成個香港

有人話叫黃金經濟圈

幫襯住啦師兄
呢間嘢做得起就可以帶動到零售同物流業

唔好玩等級制啦等級制好易變成內部分化戰場
本身黃店都唔係多，有幾黃有幾好食自己判斷就夠
分黃同藍已經好足夠

有見地,可以一齊brainstorm下

長遠目標：打造光時概念生活圈，從衣食住行全方位實踐光時概念的生活模式。概念將口號、罷食罷買、連儂、抗爭融為一體，生活就是抗爭，抗爭就是生活，以令光時在市民生活中存活並持續發展，從日常生活上創造光時概念的有機生活共同體，與周邊國家，如台灣、日本、韓國，遠至歐美建立伙伴協作關係，將光時既本土概念遠銷各國，我地唔使獨立建國，因為文化生活圈就係我地既國度，就好似瑪雅文明一樣，去到邊度，都有我地既同一天空下既志友。

光時概念：取代粵俗語中黃色既色情意味，改以光時為生活圈命名。強調本土文化，以香港公民既身份在生活圈中共存，皆有相共價值觀，追求公義、平等、自由、人權、理性、民主、仁愛等價值觀，並在衣食住行中體現出黎。